其實有冇人好似我咁食m記

shake埋啲麥樂雞 同埋要點泰式辣醬

點雪糕仲正

有試過

薯條點泰式辣醬係王道